[集合]一到暑假，小學雞出晒黎

fb 同連登一樣，一到暑假就好多小學雞走晒出黎
mk同腦殘一樣，鐘意將罪行放晒上網
請大家將佢地post晒出黎盡情恥笑

我先

自, 再up 過